戒J 8年感想

戒色吧吧主 - 戒色8年記

香港戒丁tg群：

戒丁必睇資料：

手機聽廣東話聽戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

幫推

推 我估我吾戒丁 應該已經入左土。 但問題根據自己逛戒色吧的多年經驗，夢遺或者遺精係每位戒丁者都會遇到既問題。我自己亦好難完全杜絕呢個症狀。不過貌似呢個問題會隨著時間推移 慢慢消失

係
夢遺係自然生理反應，唔算破戒

8年

睇完個post都扯扯地

但問題夢遺會生理地和心理地打擊一個戒丁康復緊的人， 夢遺完個人會累d，雖然對比打丁傷害細左太多太多。但會有少少。

又要打飛機了

睇文，覺悟高就唔會有呢個問題

覺悟呢樣野睇你點定義。我行為已經杜絕左。思想都已經戒左好多。 我係無夢而遺, 應該係多年的傷害導致。唔係因為發春夢。

有夢遺係正常

思想仲戒緊，有時突然有幾日慾望好高

戒緊 扯得好勁
好彩仲硬

lm

戒丁到底有冇科學根據 丁左好多年 好似越黎越集中唔到 但對工作冇特別影響 而且各項成績都好好 但總感覺自己好易分手

求解

睇哂戒8年果條link先

即係戒丁有助提升性能力？

係一定會

可唔可轉繁體

戒左仲衰過無戒

盲戒真係好難戒，要定期吸收戒色文章先得
當想打丁果陣去睇，已經太遲

幾耐見效？

邪教

一年開始

巴打親身試過？

頭先睇左10分鐘av
但係冇打j，洗咪重計？已戒左兩個幾月

今朝晨勃
算唔算破戒

痛別離 惜紛飛 緣份一朝忍心拋棄

身體呢啲野自己最清楚
等到有科學證明時就救唔返

係

嚴格黎講係

要戒對我黎講唔難

但我只係想知唔出野會唔會局壞個身

唔會

諗左的話 就算唔出 都傷 何况 出, 唯一方法只係唔好諗

其實控制到一個月一丁 平常時間唔諗黃野 純粹新陳代謝會唔會更好？

利申：曾經戒過一年丁 對女人冇左感覺😂

一個月傷一次，症狀一樣會出，只不過冇咁嚴重

戎j第二天

戒丁八年條J應該廢左

留名 2019 不打J

唔用會生鏽

咁樓主有冇扑嘢？

佢有女朋友, 你話呢

我戒J 都差唔多8年，同巴打一樣

呢8年，我差唔多每個星期都約咗女女扑野。

冇打3星期 今日遺左 麻煩

加油呀